有冇人覺得返工屙屎好爽

收住錢屙屎

已變週經post
鍾意呀超鍾意

只有自己屋企痾屎先爽

死廢青

痾屎有錢收

收錢屙屎仲要有專人清潔廁所 廁紙任用

公司個厠所有輕音樂

乾淨過屋企厠所

最緊要有免費厠紙

早晚爆石身體都健康d

真正既生活態度

返五日朝九晚六甲級寫字樓
朝朝九點幾十點有便意去屙屎
坐到十點半先出黎